你問我答 單身左5.6年 唔敢再溝女

如題 單身左5.6年 唔敢再溝女

屌
死撚開啦

A0 bye

單身30年

單身左廿幾年啦你收皮啦

諗下自己點解單身廿幾年先啦 柒頭